其實Cityu個Data Science Department 邊科好D

小弟收到JS1071 1072 同1073 但唔知揀邊個好

等第四年後成村人坐艇

四年後數據科學泡沫爆破

外國可能無事, 香港未爆個市已經爛左先